小妹啱啱夜觀星象，車路士即將攻破精官大門

做咩波台變到咁撚ON9

咪撚入黎囉屌你老母

殺一下

準

100%的波都要觀星象？